聽日第一日返工,做INTERN,有咩要注意?

無得WFH
會唔會要同同事食飯?依家疫情嚴重 有啲驚
想問下要注意啲咩? 見到人要打招呼 咁係咪入到OFFICE就一次過對大家講 HELLO 大家好 我叫XXX 咁?
SORRY 第一次返工

8月intern

早d訓

唔好一次過碎太大疊紙 會kick撚住部機

同你啲同學相處方式一樣就ok

有野唔識就問 唔好自己嚟 做錯野就仆街

咁就會得到第二間公司既intern機會

識唔識入紙落影印機？
記得拆個包裝

早啲瞓 聽日打醒十二分精神，努力記住人哋講既嘢！
醒醒目目咁就得啦
加油💪🏻

柯完屎記得吻乾淨d

入到去問
屌你老味 邊間房我坐嘅

注意第一日幫大家沖好咖啡

諗定點樣扮工就得

可能人地唔侵你食飯呢

入房同你老細講
由今日開始呢個場由我睇
叫你班𡃁醒醒定定咪撚影衰我啊

自我介紹完就講lunch我既

記得一定要遲到

唔係人哋唔記得你

1. 唔好遲到
2. 主動打招呼
3. 記住同事叫咩名
4. 第一次食飯唔好禁手機
5. 主動搵啲document睇, 唔好一無野做就煩同事
6. 準時收工, 等你啲O慣T既同事有藉口準時收工

正常一入門口會有個人帶你行一轉個office, 同啲同事打下招呼咁

諗好扮工睇咩好

人叫你做乜就做乜 冇叫你做野就坐定定係到 如果冇野做揾定啲野翻工睇
多啲同人打招呼 人地邀請你去食lunch一定要去 諗定同同事講咩話題
第一日要扮到人畜無害 視察下環境先 耐左熟左就會知邊啲人可以做friend 邊啲人要少啲來往
打好人際關係真係超級無敵重要 反正intern做既野好簡單 翻去當識多幾個朋友就okay

搵定劇煲點解會8月先做intern咁搞笑既